今日罷買日好似冇乜人宣傳

見到大家掛住討論戰術，但記住提提身邊既朋友逢星期五同日罷買，用經濟壓力令商家迫政府回應民間訴求

支持原頭減廢

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

幫推 光復連登

搵下文宣做會更好

推 支持環保 留錢旅行

首先抵制黑幫地區生意
元朗 荃灣 北角 不消費

支持，但實在太多太亂